係咪得我覺得上到大學/大專啲人好似一屆比一屆人矮小？

明明去到呢啲年紀已經差唔多高到盡
發覺新入嚟嘅師弟妹仲細粒過我嗰屆（尤其女仔特別明顯）
明明我入學嗰陣見師兄師姐係幾高大下
有冇同感？

定係香港人依家食咗唔知乜越縮越矮？

曼德拉效應

What’s that

年年都有人咁講㗎啦

頂明明較左英文

點解會咁？

agerr

啲人再度發育 仲要高得好快所以覺得啲新仔矮

下 我1718歲停咗啦喎

Btw hello 師妹

見住d女生到細細粒 但點解我生到牛高馬大

絲😭

算你唔好彩
除非你班fd都叫高

最慘係個個都勁細粒 企係隔離成條仔咁..

放心 我有女仔fd都係咁